頭先搭地鐵條女好似對我有意思

我係油麻地上車
一入去就見到有條女幾得幾正
咁作為男人對眼就緊係望靚女啦
點知望望下條女又望下我
打左幾下眼色,之後佢突然拉低左件褸條拉鍊 成條溝線好似紅海咁分開幾深,估唔到咁大波 我都扯扯地
但我好毒唔識溝,而且就到位
條女到底咩意思呢

如果你見到呢個post pm我
想同你做愛 砌爆你

小妹平時喺地鐵撚開唔少毒撚
原來今日嗰個你黎

柒頭衝上去屌啦，仲係度開post

笑你無jerjer?

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

死毒撚
俾女望兩眼就以為人地鍾意你

不要暗戀

你係被選中既細路

仲諗？ 都已經比晒性暗示你
比晒機會你都唔識上

屌

屌見搭地鐵覺得熱熱地咪拉低條拉鍊囉
咁就話我對你有意思
屌你老母毒撚真係好恐怖

連登冇靚仔唔好幻想咁多啦

識咗先

有病就睇醫生啦

pmed

機會錯過左就冇架喇 你當時應該即刻除褲狠狠地抽插條女

佢拉開拉鍊你咪拉開褲鍊囉

佢拉落。你拉上
佢拉上 你拉落 暗示今晚可以加料 斬多舊叉燒 電飯煲放多條洋腸 之後熄電制 兩個人食到開開心心 就ok la

Blocked